有冇平價教琴:(

貧窮但係又想學

鋼琴？

係啊

預幾錢一個鐘？

我完全唔知價:(

坐底最差都要預100蚊個鐘

不如樓主tg me la 我有個讀music朋友可以收學生 我諗佢個收費已經係做緊爛市